我以前 止蝕 嗰啲，而家全部sing返有突

止蝕根本就係 垃撚圾

只要有 錢 同有碌 棍
脫離草根不是夢

證明你冇眼光高買低賣

揀股做足功課
傻仔先止蝕

從來都唔止蝕

呢個post只係證明到一樣野 就係你之前冇買匯豐

del app咪得，唔使用棍既

止蝕完 又唔入返 講經咩

從來冇止蝕呢個概念

真係睇錯左，覺得冇前景轉倉蝕就蝕

止乜L蝕

九月後真係玩死止蝕派

有潛力個啲就攞
鬼掩眼入錯左個啲就搵位閃
咁樣玩 遠線蝕左長線都會係賺

止蝕無咁大損失wo
計9月到而家既話

大部分回返去九月啦
納指都上返接近九月水平
道指過埋

剛剛好到9月止損位 但返唔到去9月1前既水平

stronghold先係最大贏家
價值投資

重點從來係止蝕之後筆資金嘅運用

有冇幫你賺返失去嘅$？
什至賺突？

止蝕完乜都唔做嘅
都真係一動不如一靜

止蝕完係要用返嚿錢買另一隻有潛質升返嘅股，如果買親都跌就唔好玩啦

咁咪都係止蝕
你應該要SH或者加倉溝貨先係

十卜

止蝕個原意就係等你早d離場可以買第二d
D勁既程式盤都有profit taker同stop loss嫁啦
唔明有咩好屌
各人炒既方式都唔同

咁你快啲再止蝕啦

係㗎
所以有乜理由止蝕後hold cash乜都唔做
又唔投資又唔追數
然之後等升返又話冇必要止蝕

所以我一開始都講如果止咗之後乜都唔做
梗係唔郁最好

之前試過

買咗跌到仆街
止蝕

買第二隻又跌到仆街
止蝕

買第三隻再跌到仆街
止蝕

諗住自已黑仔停一停
跟住 sing 到仆街

你覺得最一般 最白痴既人邊種方式易？

止蝕唔一定要學 但我覺得一定要識止賺

止賺難過撈底好多

美股處長期升勢

特別係堆最高質科技股

一見到班傻仔慘叫止蝕我就識得執平貨

但每次升到咁上下唔知點樣止賺

最驚係一止賺後面再升到上天 永遠上唔返車

TSLA

我還未上車.jpg

K歌次王？

唔明 邊種方式易咩？

3月入左MGM同Chef，然後股市直仆，坐左8個月終於返家鄉再賺

玩股票
一定要買多碌 棍

剩係止蝕就緊係蝕啦

你好彩而家牛市，你試下上落市戓熊市唔止蝕

問題係你唔止蝕 唔會升返 定律嚟

止完蝕要識搵位買返

証明你垃圾，學支那人話，你係韮菜

上落巿玩止蝕先最易左一巴又右一巴

熊巿？ 不如話驚樓價好似1997-2003 一世唔好買樓囉

Strong hold 班友已經身家翻咗幾倍

咪係戇鳩仔

止蝕要配合撈底

阿媽係女人

問題係好難精準執行

個底出現個秒鐘係唔會額頭大大隻字寫住 "我係底"

買完又要再止蝕

或者你止蝕後拎住D 錢等個底出現

點之一下個巿就5% 10% 夾返上去

不停出出入入多數最後只係落得營營役役

成班上半年啞晒既衝出來。。。

玩股票就要[賣仔莫摸頭],賣咗後升跌都唔再關自己事,價位啱可以再入.
5號仔我40蚊止蝕輸少少走晒,廿八蚊再入過而家咪賺返.

跟勢炒 升返咪追返囉 最多賺小啲 唔肯止蝕隨時輸無限
風險同回報 睇你點擺 你鐘意賭既咪賭囉 講真唔一定輸架 你承受到咪得

識溝貨會更完美

正股點樣輸無限？唔明

止蝕on9，學龔成話齋，優質股值得永遠持有

有冇諗過係入場位，唔係止蝕既問題

人地個個係交易大師

一定係低買高賣 你識條鐵咩

都話咗連登對止蝕嘅定義係止完唔買返